[認真思考出路] 假如政府堅持唔比雙真普選，香港仲有咩選擇？

香港人受盡無良迫害，如果大家既訴求都無法成真？

香港仲有咩出路？

我知道實有人講獨立

佰連雙真普選都爭取唔到既香港人，點爭取獨立？

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：